當你想搵個人陪下飲下酒但

whatsapp tg 全部都訓曬真係好sad
有冇人落黎樓下飲下酒

地方我就你 酒我買呀

樓豬住邊

你呢 我唔係屋企

九龍灣 巴

訓曬?

我黎搵你
tg add me
f12999

Tg?

推醒你地

樓豬咩區先

咩區呀？
今晚唔得既聽晚囉

邊區已經唔重要

起身啦

推爆

陪你飲

tg add me
f12999

推到有得飲

起身

鐵做